唔想淡化，必需遍地開花

呢整整一星期好多市民都為著香港嘅未來出一分力，勇敢地行出街道向港共政府提出訴求。

但呢兩日遊行集會完畢後，市面上都回復返常態，個個馬照跑，舞照跳，工照返。就係因為除咗上街個200萬人，同埋一眾連登手足外，仍然好多人都仲係覺得事不關己。

所以我認為未來嘅日子，特別係選舉前大家應做多啲宣傳等所有人知道踢走建制嘅重要性。

要將呢團火，一直承傳落去我地香港先有得救！

自己香港，自己救！

Push

記住，我地而家做嘅一切唔係為咗眼前
唔係為咗我地呢代人

我地做嘅一切抗爭，係為咗下一代
為咗下一代仲可以住喺自由嘅香港

我們要留下自由嘅火種，等時機成熟嘅一天
煲大佢

正確，正正係因為咁先要將火種繼續傳承落去！